陳雲：百萬人登記偷窺明星色情活動醜聞，顯示的不是香港人八卦，而是人格低賤。

陳雲：百萬人登記偷窺明星色情活動醜聞，顯示的不是香港人八卦，而是人格低賤。他們到底是香港人曾經喜愛過的明星，都是好努力鍛煉唱歌技藝和推銷自己的努力派，比起天王巨星，他們算是卑微，但他們是香港演藝行業的success stories，而香港人這樣對待他們。

在我成長的七八十年代，明星濕水露點、不帶乳罩、俯身露出這些現象，當時的記者是不會拍攝或報導的，有時電影出來二十幾年之後，觀眾才看到以前的大明星是這樣信任觀眾的，因為當時的觀眾的下意識是看不到的。他們不看這些東西的。（以前曾經有個出身model的大明星在片場赤裸換衣服，場記嚇了一跳，但也沒有什麼聲張。）

集體起哄去偷窺曾經喜愛的明星，是背叛、是落井下石，是低賤人格。為了去偷窺而排除障礙去登記做用戶，更加是人格卑鄙。

香港不必做什麼政治，因為超過一百萬人的媒體活躍人口是人格低賤的。這點共產黨要放下心頭大石了。這一百萬人，正正就是每年去六四悼念和參加〇三七一大遊行的泛民支持者。

共產黨更加放心的是，這群人讀了陳雲這個評論，更加會憎恨陳雲，故此香港本土政治運動是沒有看頭的了。

Wan Chin
香港人的真面目。大家看清楚。

Alfred Law
Wan Chin 老師好，憎你的人愈多，識得跟的走得愈易

Wan Chin
Alfred Law 是。邏輯學的排斥法，令人更加容易找到真理。

Hubert So
個時陳冠A 己經係咁

幾時先滅寂 ?

陳雲完全miss咗個point
今次點解咁多人起哄係因為個明星本身holier than thou嘅態度令人神憎鬼厭
大家唔係「低賤人格」，而係「正常人睇一個虛偽嘅賤人扮聖人露出馬腳而集體恥笑」

每次有d驚人小小既事發生
成班戇尻衝撚哂出黎講長篇大論
以為好撚好似好有偉論咁
講到自己好高尚咁
話發生乜乜事就見到全香港點點點
講到咁撚巴柒閉
又唔睇下自己個撚樣點樣撚法

集體起哄去偷窺曾經喜愛的明星，是背叛、是落井下石，是低賤人格。

我唔係fans

sor 從來冇喜愛過

集體起哄去反對曾經喜愛的老師，是背叛、是落井下石，是低賤人格。

許志安都仲可圈可點，黃心穎有咩值得觀眾喜愛？又柒又矮又冇料

你叫雞又品格高尚？

輸咗咁耐都仲記住。

d姑娘又比佢玩電腦？

國師又中

講到底蘋果同陳雲都係拿呢件事拿hit rate!
唔覺陳雲有乜咁高尚

又話80年代無記者會登？

用80年代同而家比有乜意義？
照佢咁講出軌係無野，反而睇下娛樂新聞就下賤？呢d係咩雙重標準？

廢文

陳雲自己有無睇過？
如果無睇有乜資格論？
如果有咁陳雲是否「底賤」其中一人

On9 用佢邏輯全世界冇乜人唔賤

陳雲：老香港，一種莫名的悲哀感。昨日在街上行路去理髮店，一路聞到的都是四川雲南辣麵辣米線的刺鼻氣味，蠻夷山番的氣味。以前在上水、元朗或深水埗街頭聞到的雲吞湯的淡淡蝦殼魚湯味已經消失。
雲吞麵以前是粗食，上不得廳堂，但屬於粗食細做。銀絲細麵，在滾湯之中散開燙熟，散尾小雲吞，全部要即做即食，漉麵的廚房不能距離顧客太遠，就在店門之側。以前的店家甚至計算了麵檔距離顧客的步數，雲吞麵下面要放匙羹隔起麵，以免雲吞麵放久了而變得軟糊不爽。
這些源自廣州羊城的精工烹調，九七之後二十年，就在香港消失。
建立維艱，淪落好容易。

呢篇寫得幾好

中!!

老師又中

你自己咪一樣叫雞

陳雲第一日落香港？

國師自己都叫鷄啦

#城邦之夜
陳雲直頭下流添啦